想問下個買島計劃點？

如題

買左

咁on9既野都諗得出 不如話搞武裝革命啦

拉

唔係想抽水，只係想睇下有冇update

連豬嘴都入唔到貨 竟然話要買隻島? 呃錢有個譜啦屌你個閪

推，傾成點？

買了

有冇人有tg link?

買左
估你唔島

推

一聽就知唔錯既島

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

暫同當地議會傾計但詳情唔公開得住

trump都話買greenland
香港人買島都應該有可能

想知

漁農業專用外島群